# Copyright (C) 2025 Heaven Brew Theme
# This file is distributed under the same license as the Heaven Brew package.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Heaven Brew 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/heaven-brew\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-03T11:12:57.000Z\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-04 20:08+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"Domain: heaven-brew\n"

#. --------------------------------------||
#. NAVIGATION BAR
#. --------------------------------------||
#. Header
msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

msgid "Account"
msgstr "계좌"

#. ---------------------------------------
#. Footer
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "무단 전재 금지."

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. HOMEPAGE OR INDEX PAGE
#. --------------------------------------||
#. ---------------------------------------
#. Hero Section
msgctxt "Theme Name"
msgid "Heaven Brew"
msgstr "헤븐 브루"

msgctxt "Theme Description"
msgid "A coffee-inspired WordPress theme for cafes and coffee shops"
msgstr "카페와 커피숍을 위한 커피에서 영감을 받은 워드프레스 테마"

msgid "Welcome to Heaven Brew"
msgstr "웰컴 투 헤븐 브루"

msgid "Enjoy the best coffee experience"
msgstr "최고의 커피 경험을 즐기세요"

msgid "Explore Menu"
msgstr "탐색 메뉴"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Coffee Selection Section
msgid "Our Coffee Selection"
msgstr "저희 커피 셀렉션"

msgid "Espresso"
msgstr "에스프레소"

msgid ""
"A strong, rich coffee brewed by forcing hot water through finely-ground "
"coffee beans."
msgstr "곱게 갈아낸 커피 원두에 뜨거운 물을 강제로 넣어 만든 강하고 진한 커피."

msgid "Cappuccino"
msgstr "카푸치노"

msgid ""
"A perfect balance of espresso, steamed milk, and foam for a smooth and "
"creamy taste."
msgstr ""
"에스프레소, 찐 우유, 거품의 완벽한 균형이 부드럽고 크리미한 맛을 선사합니다."

msgid "Latte"
msgstr "라떼"

msgid ""
"A comforting blend of espresso and steamed milk with a light layer of foam "
"on top."
msgstr "에스프레소와 찐 우유의 편안한 블렌딩에 가벼운 거품을 얹었습니다."

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. About Us Section
msgid "About Us"
msgstr "우리에 대해"

msgid ""
"At Brew Haven, we bring you the finest coffee sourced from around the world. "
"Our expert baristas craft each cup with precision and passion to give you "
"the best coffee experience."
msgstr ""
"브루 헤이븐에서는 전 세계에서 공급되는 최고의 커피를 제공합니다. 저희 전문 바"
"리스타들은 최고의 커피 경험을 선사하기 위해 각 컵을 정밀하고 열정적으로 제작"
"합니다."

msgid "Visit us and savor the art of coffee in a warm, inviting atmosphere."
msgstr "따뜻하고 매력적인 분위기에서 커피의 예술을 감상해 보세요."

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Top Coffee Selection Section
msgid "Our Top Coffee Selections"
msgstr "최고의 커피 선택"

msgid "A strong, concentrated shot of coffee with aromatic flavor."
msgstr "향긋한 향이 나는 강력하고 농축된 커피 한 잔."

msgid "Drip Coffee"
msgstr "드립 커피"

msgid "A smooth, slow-brewed coffee with a balanced flavor."
msgstr "부드럽고 천천히 양조된 커피로 균형 잡힌 풍미를 자랑합니다."

msgid "Iced Cappuccino"
msgstr "아이스 카푸치노"

msgid "A bold espresso with chilled milk and a frothy, airy top."
msgstr "차가운 우유와 거품이 나는 윗부분을 가진 대담한 에스프레소."

msgid "View Menu"
msgstr "보기 메뉴"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Best Haven Section
msgid "🌟 Best – Heaven Brew at Your Doorstep!"
msgstr "🌟 베스트 – 문앞에서 천국의 양조장!"

msgid "🚀 10-Minute Coffee, Now!"
msgstr "🚀 10분 커피, 지금 바로!"

msgid ""
"Craving a fresh brew? Get your favorite coffee delivered to your doorstep in "
"just minutes!"
msgstr ""
"신선한 맥주를 원하시나요? 좋아하는 커피를 단 몇 분 만에 집 앞까지 배달해 보세"
"요!"

msgid "💰 Best Prices & Offers"
msgstr "💰 최고의 가격 및 혜택"

msgid ""
"Enjoy premium coffee at the best prices, plus exclusive discounts and "
"cashback deals."
msgstr ""
"프리미엄 커피를 최고의 가격에 즐기세요. 또한, 독점 할인과 캐시백 혜택도 제공"
"합니다."

msgid "🌟 Wide Selection"
msgstr "🌟 와이드 셀렉션"

msgid ""
"Explore a variety of handcrafted coffees, teas, pastries, and more—crafted "
"to perfection."
msgstr "완벽하게 제작된 다양한 수제 커피, 차, 페이스트리 등을 둘러보세요."

msgid "🔄 Easy Returns"
msgstr "🔄 쉬운 반품"

msgid ""
"Not satisfied? Get a hassle-free refund or replacement, no questions asked!"
msgstr ""
"만족스럽지 않으신가요? 번거롭지 않게 환불이나 교환을 받으세요. 질문 없이!"

msgid "☕ Freshly Brewed Every Time"
msgstr "☕ 매번 갓 양조한"

msgid ""
"We ensure every cup is made fresh upon order, giving you the perfect taste "
"and aroma in every sip."
msgstr ""
"주문 시 모든 컵을 신선하게 만들어 한 모금 마실 때마다 완벽한 맛과 향을 선사합"
"니다."

msgid "📍 Available Near You"
msgstr "가까운 곳에서 📍 이용 가능"

msgid ""
"With multiple locations, we guarantee fast delivery and the freshest "
"ingredients straight to your cup!"
msgstr "여러 장소에서 빠른 배송과 컵에 바로 신선한 재료를 제공합니다!"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Newsletter Section
msgid "Stay Updated with Our Latest Coffee Blends!"
msgstr "최신 커피 믹스를 함께 업데이트하십시오!"

msgid ""
"Subscribe to our newsletter and never miss an update on our special brews, "
"offers, and more."
msgstr ""
"뉴스레터를 구독하고 특별한 양조장, 혜택 등에 대한 업데이트를 놓치지 마세요."

msgid "Enter your email"
msgstr "이메일 입력"

msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Contact Us Section
msgid "Get in Touch"
msgstr "연락하기"

msgid ""
"Have any questions? Reach out to us through our contact page or visit us at "
"our nearest outlet."
msgstr ""
"궁금한 점이 있으신가요? 연락처 페이지를 통해 문의하시거나 가까운 아울렛으로 "
"방문해 주세요."

msgid "Our Location"
msgstr "우리 위치"

msgid "123 Coffee Street, Brewtown"
msgstr ""

msgid "Call Us"
msgstr "콜 어스"

msgid "+1 234 567 890"
msgstr ""

msgid "Email Us"
msgstr "이메일 보내주세요"

msgid "contact@brewhaven.com"
msgstr ""

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. MENU PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Our Menu"
msgstr "메뉴"

#. ---------------------------------------
#. Menu Categories
msgid "All"
msgstr "모든"

msgid "Espresso-Based Coffees"
msgstr "에스프레소 기반 커피"

msgid "Brewed & Specialty Coffees"
msgstr "양조 및 스페셜티 커피"

msgid "Iced Coffees & Variations"
msgstr "아이스 커피 & 변형"

msgid "Flavored & Specialty Lattes"
msgstr "맛 & 스페셜티 라떼"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. Menu Cards
msgid "A strong, concentrated shot of coffee."
msgstr "강력하고 농축된 커피 한 잔."

msgid "Doppio"
msgstr "도피오"

msgid "A bold, double shot of espresso."
msgstr "대담하고 더블 샷의 에스프레소."

msgid "Ristretto"
msgstr "리스트레토"

msgid "A strong, concentrated shot with a richer, bolder flavor."
msgstr "더 풍부하고 대담한 맛의 강력하고 농축된 샷."

msgid "Lungo"
msgstr "룽고"

msgid "A smooth, extended shot with a milder, aromatic taste."
msgstr "부드럽고 향긋한 맛이 나는 부드럽고 확장된 샷."

msgid "A rich with velvety steamed milk and a airy foam layer."
msgstr "벨벳 같은 찐 우유와 통풍이 잘되는 거품층이 풍부한 제품입니다."

msgid "Cortado"
msgstr "코르타도"

msgid "A bold espresso softened with warm milk."
msgstr "따뜻한 우유로 부드러워진 대담한 에스프레소."

msgid "Pour-Over"
msgstr "붓기"

msgid "A clean, aromatic brewed by hand for a refined taste."
msgstr "손으로 직접 양조한 깔끔하고 향기로운 맛으로 세련된 맛을 선사합니다."

msgid "French Press"
msgstr "프렌치 프레스"

msgid "A rich, full-bodied coffee brewed by immersion."
msgstr "몰입감 있게 추출한 풍부하고 포만감 있는 커피."

msgid "AeroPress"
msgstr "에어로프레스"

msgid "A smooth, concentrated coffee brewed with pressure."
msgstr "압력으로 우려낸 부드럽고 농축된 커피."

msgid "Cold Brew"
msgstr "콜드 브루"

msgid "A smooth, naturally sweet coffee brewed cold and slow."
msgstr "부드럽고 자연스럽게 달콤한 커피를 차갑게 천천히 우려냈다."

msgid "Moka Pot"
msgstr "모카 포트"

msgid "A bold, espresso-like coffee brewed with steam pressure."
msgstr "증기 압력으로 양조된 대담하고 에스프레소 같은 커피."

msgid "Iced Black Coffee"
msgstr "아이스 블랙 커피"

msgid "A crisp, refreshing coffee served chilled."
msgstr "바삭한 커피는 시원한 커피가 냉각되었다."

msgid "Iced Americano"
msgstr "아이스 아메리카노"

msgid "Espresso with cold water for smooth, refreshing taste."
msgstr "부드럽고 상쾌한 맛을 위해 차가운 물을 곁들인 에스프레소."

msgid "Iced Coffee"
msgstr "아이스 커피"

msgid "A chilled, smooth coffee served over ice."
msgstr "얼음 위에 차갑게 부드러운 커피가 제공됩니다."

msgid "Iced Flat White"
msgstr "아이스 플랫 화이트"

msgid "An espresso with chilled milk for a creamy, velvety finish."
msgstr "크리미하고 벨벳 같은 마무리를 위해 차가운 우유를 곁들인 에스프레소."

msgid "Iced Hazelnut Coffee"
msgstr "아이스 헤이즐넛 커피"

msgid "Iced coffee infused with rich, nutty hazelnut flavor."
msgstr "풍부하고 고소한 헤이즐넛 향이 가득한 아이스 커피."

msgid "Honey Almond Coffee"
msgstr "허니 아몬드 커피"

msgid "Coffee with sweet honey and nutty almond flavor."
msgstr "달콤한 꿀과 고소한 아몬드 맛이 나는 커피."

msgid "Coconut Mocha"
msgstr "코코넛 모카"

msgid "A blend of coffee, chocolate, and creamy coconut."
msgstr "커피, 초콜릿, 크리미한 코코넛의 블렌딩."

msgid "Lavender Latte"
msgstr "라벤더 라떼"

msgid "An espresso with creamy milk and a floral hint of lavender."
msgstr "크리미한 우유와 라벤더 꽃 향기가 나는 에스프레소."

msgid "Rose Coffee"
msgstr "로즈 커피"

msgid "A fragrant coffee infused with delicate rose flavor."
msgstr "은은한 장미 향이 가득한 향기로운 커피."

msgid "Salted Caramel Coffee"
msgstr "솔티드 카라멜 커피"

msgid "Coffee with sweet caramel and a hint of sea salt."
msgstr "달콤한 캐러멜과 약간의 천일염이 들어간 커피."

msgid "Cinnamon Dolce Latte"
msgstr "시나몬 돌체 라떼"

msgid "An espresso with creamy milk and sweet cinnamon spice."
msgstr "크리미한 우유와 달콤한 시나몬 향신료가 들어간 에스프레소."

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. SINGLE PAGE MENU
msgid "Single Menu"
msgstr "단일 메뉴"

msgid "Choose Serving Size:"
msgstr "서빙 크기 선택:"

msgid "Add Extra:"
msgstr "추가:"

msgid "Back to Menu"
msgstr "메뉴로 돌아가기"

msgid "Menu item not found."
msgstr "메뉴 항목을 찾을 수 없습니다."

msgid "Our Best Sellers"
msgstr "베스트셀러"

msgid "Small"
msgstr "작은"

msgid "Medium"
msgstr "작은"

msgid "Large"
msgstr "큰"

msgid "Extra Sugar"
msgstr "엑스트라 슈가"

msgid "Non-Dairy Milk"
msgstr "비유유 우유"

msgid "Caramel Syrup"
msgstr "캐러멜 시럽"

msgid "Whipped Cream"
msgstr "휘핑 크림"

#. ---------------------------------------
#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. ACCOUNT PAGE
#. --------------------------------------||
#. Sign In or Log In
msgid "Log in with your account"
msgstr "계정으로 로그인하세요"

msgid "Email Address"
msgstr "이메일주소"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

msgid "Don't have an account?"
msgstr "계정이 없나요?"

#. Sign Up or Registration
msgid "Sign Up"
msgstr "등록하다"

msgid "Create an account"
msgstr "계정 만들기"

msgid "Full Name"
msgstr "전체 이름"

msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있나요?"

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. 404 ERROR PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Oops! That page can't be found."
msgstr "어머나! 그 페이지를 찾을 수가 없네요."

msgid "It looks like nothing was found at this location."
msgstr "이 위치에서 아무것도 발견되지 않은 것 같습니다."

#. ---------------------------------------
#. --------------------------------------||
#. PRIVACY POLICY PAGE
#. --------------------------------------||
msgid "Last updated:"
msgstr "마지막 업데이트:"

msgid "1. Information We Collect"
msgstr "1. 우리가 수집하는 정보"

msgid ""
"This theme does not collect personal data by default. However, if you enable "
"optional features, we may collect:"
msgstr ""
"이 테마는 기본적으로 개인 데이터를 수집하지 않습니다. 그러나 선택적 기능을 활"
"성화하면 다음을 수집할 수 있습니다:"

msgid "Contact information (if provided in forms)"
msgstr "연락처 정보(형식으로 제공되는 경우)"

msgid "Cookies for website functionality"
msgstr "웹사이트 기능을 위한 쿠키"

msgid "2. How We Use Your Information"
msgstr "2. 귀하의 정보를 사용하는 방법"

msgid ""
"Any data collected is used solely to improve user experience and website "
"functionality."
msgstr ""
"수집된 모든 데이터는 사용자 경험과 웹사이트 기능을 개선하는 데만 사용됩니다."

msgid "3. Cookies"
msgstr "3. 쿠키"

msgid ""
"Our website may use cookies for analytics and functionality. You can disable "
"cookies in your browser settings."
msgstr ""
"저희 웹사이트는 분석 및 기능을 위해 쿠키를 사용할 수 있습니다. 브라우저 설정"
"에서 쿠키를 비활성화할 수 있습니다."

msgid "4. Third-Party Services"
msgstr "4. 타사 서비스"

msgid ""
"If this theme integrates third-party services, they may collect data. Please "
"refer to their privacy policies."
msgstr ""
"이 테마가 타사 서비스를 통합하는 경우 데이터를 수집할 수 있습니다. 개인정보 "
"보호정책을 참조해 주세요."

msgid "5. Your Rights"
msgstr "5. 당신의 권리"

msgid ""
"You have the right to request access, correction, or deletion of any "
"personal data collected."
msgstr ""
"귀하는 수집된 모든 개인 데이터에 대한 접근, 수정 또는 삭제를 요청할 권리가 있"
"습니다."

msgid "6. Contact Us"
msgstr "6. 문의해 주세요"

msgid "If you have any questions about this privacy policy, contact us at:"
msgstr ""
"이 개인정보 보호 정책에 대해 궁금한 점이 있으시면, 저희에게 연락해 주세요:"
